不分化! 其實違哥同冬方日布樣一都係反對暴力 都係香港良心!

違哥 同 冬方日布 一樣 呢幾日都係講咁阿sir太過暴力
違哥 同 冬方日布點講都好 都算係做番件大家認為係好既事
所以既然大家可以原諒違哥 我地都一樣要支持番冬方日爆
所以大家買左一份生果日報之餘 亦都要買番份冬方日爆!
因為點講都好 冬方日爆都總算做番件好事!

不過替冬方日爆有D唔抵 因為違哥係post到都係冇表態
就可以得到大量既人回心轉意支持番佢 食哂2家茶飯
正所謂發post留一線 日後好相見

但係冬方日爆就因為指責阿sir而令到藍絲反感
如果得唔到你地班黃絲支持番 咁冬方日爆豈不是咩好處都冇?
咁出聲罵阿sir仲有咩意義?
所以再次呼籲: 違哥唔表態都可以拉番之前反佢既支持者支持番佢
咁冬方日爆都一定要得到番大家既支持 因為佢表哂態都可以做番次好事 真係香港良心!

最後係難為 毒之父 鳩硬 同 N賓sir 可能最終會成為呢件事完結既犧牲品

We connect don’t 慌

留意番 違哥最後都係冇表態

肯支持番違哥既如果唔支持番冬方既不是人啦

迖哥